紅色還是藍色？

原來做人咁多年
個主題都仲係圍繞住美好的虛幻和醜陋的現實
你話幾咁諷刺

喂 柒頭 你老母屍骨未寒
你執都未執得好就要突個柒頭出黎比我屌
我真係鄧你老母可憐
生左個弱智唐氏仔都算
仲要骨都唔幫手執返齊
喂 你老豆曝屍荒野喎 你唔搞返掂佢？
不過你都就快死，無所謂啦，
一齊係亂葬崗一家團聚，
一家人最緊要齊齊整整呀執骨仔